何雁詩食咩牌子煙？

吹出黎咁濃咁白嘅

好似話電子煙

電子煙

屬些你

人地食咩煙關你撚事咩